# Лекции курса
Презентации и коды по курсу лекций "Основы программирования для решения прикладных задач в технических системах"

## Состав лекций
1. Вводная лекция
2. Процедурное программирование в Python
3. Объектно-ориентированное программирование в Python
4. Библиотеки научных расчетов
5. Введение в программирование графического интерфейса
6. Сети. Многопоточность.
7. Задания. Список литературы.









